沙田友小心 一眼關七

依個呀叔伸手入袋 係新城市漫無目的巡 全程冇拎手出嚟

萬事小心

Ok

你都小心啲

大家小心
Btw 文呢

Lin 癢姐

推 萬事小心

推

哇屌

推，分分鐘有刀

又斬人

跟實

沙田關站
沙田關站

大隊出發行街一刻
佢上咗去8/F嘅電梯 *就係張相嘅左邊

send左去tg未
有急事你報連登冇用㗎

大大力推

做乜遮樣?

我冇沙田tg 幫唔幫到手

幫你報左上tg

樓主喝停佢啦⋯⋯

等出事先反抗咩

搵其他人通知商場保安，你就繼續跟踪監視佢
緊急情況要大叫提醒所有黑衫路人散開

搵兩三個後生叫停左佢先
記得保持距離

通知咗

港鐵指，因應沙田站有突發情況，沙田站臨時關閉，所有列車不停該站。

有 不斷同路過嘅手足講

仆街, 又封

嘩不安

屌你試下問佢路睇下佢隻手點撚樣

sorry 食錯嘢 肚痛

咩事突然之間又唔開

Push左先

刀手?

好好笑咩

小心

Push

頭先裝修
跟住關站

我去咗痾屎

有手足接力跟

做咩不推文

去緊睇情況

push

推 小心

各位小心

車站出面有狗車黎左

佢心諗
邊個埋黎搞9我我就一刀捅落去

係咪黨鐵隔離

Pi

一車狗入緊新城市

人地r隔甩底唔得咩
小心留意得啦

跟住佢

以後邊撚個阿叔做埋呢啲懷疑動作即刻私了

P推

唔覺眼，係咪走咗

你弱智定點撚樣？要真係有手足比人捅先理？人人都留意到啊？

站內有狗 手足小心

蘋果live,有狗籠車，係十字路口，轉梗去梗新城市方向。

推！

最後跟到美心下一層 跟住同咗幾個手足講 跟住我去痾屎了

大家一眼關七

你再睇多次你心急睇漏眼，anyway各位手足小心

TG谷：防暴已落車

*截查

岩岩有狗車去新城市方向

沙田馬會泳池外大量犬

黑社會還眼還肺

速龍要OT
老婆玩4P

係十字路，但唔係鄉事會十字路。

推 手足一定要小心

上去

曱甴平

手足小心

咪衝動呀，唔記得沙田國旗案?重有屯門、太古商場好多都比人捉到
總之無blackbloc召喚神獸係逃唔過商場既超高清cctv同便衣監視

習曱甴

南區已放煙

各區手足小心 對家出動了

馬鞍山有幾架狗車出緊，小心

葵芳出咗三架豬籠

大圍剛有兩架狗車出現 未見防暴

第一城都會廣場一堆防暴行緊去帝堡城方向

要保住清白之身先可以幫各位義士平反

大約咩位？

好多狗車

你去捉尻佢問下佢做咩唔拎隻手出黎囉
一係佢真係無辜 一係真係有刀咪劈尻你囉
你唔係現場 你咪講得大聲囉

都會中聯辦一堆狗

小心呀！
好撚多9

第一城個邊
小心
大量9

你唔喺現場咪覺得佢r隔甩底都得囉
佢又唔撚係捅你 你緊係唔驚啦

名城轉入大圍 好多部狗車

鬼鬼祟祟喺逸港居Briefing [2144]

狗隻集中係一城 不過商埸應該有便衣mon

Pish

黑旗

第一城24座

防暴入左第一城

冇人唔驚 而係我唔會咁樣叫手足去冒風險

沙田地面癲狗準備推場

不斷吠咬街坊

已放煙

癲狗上車走左 附近手足請遠離大路

唔想再見到手足有事

沙田手足要小心私家車 鬼車

岩岩喺沙田駕駛學院見到有幾架七人車 尾隨狗車衝紅燈 往第一城方向
影唔切相sorry

第一城既要小心

知唔知火炭站有冇狗

又要人認住又叉左個樣jm9呀